緊急！

我朋友 突然收工收去聯絡

按近2小時唔見左人 tg突然
剷左我 雖然我同佢係網友
呢家好我亂 平時佢都好有交帶

完全無資料你講出黎叫人用鍊成陣鍊佢出黎？

名都無

鄭芷喬

幫推

鄭芷喬。有無人識佢??

佢突然同我斷左聯絡 佢岩岩係尖沙咀 收工要番天水圍！

我唔知有咩可以做到 我好驚無左佢 各手足 幫幫手

各位手足幫我推阿！

電話冇電？

係咪唔岩傾咋...

一定唔會係 佢岩岩換左新電話
佢仲要剷左我tg
佢途試過1次whatsapp

剛在葵青區tg group 見到 有 綠品件 上樓

/如果係唔岩傾點解whatsapp都唔封我！

piss

push